如何團結港人？先要承認你是中國人

2012年6月，剛剛成立「學民思潮」的黃之鋒接受周刊訪問，被問到「有人認為中國是否民主與港人無關」，他當時回答：「首先你要承認自己是中國人，當你生活在中國這片土地上，中國每件事都會影響香港。」2015年1月，他接受港台訪問時，稱如果有人問他是否中國人時，他會回答「是」，而自己仍然愛國。

其實如果認清事實，中國幾千年歷史，大家無謂否認自己身份。瞄中目標，盲反只會樹立更多敵人。我地要團結。相信咁樣先可以得到社會各界更多人支持我地

其實某程度上係方向正確，因為我地依家係防守方，終有一日可能會被攻陷。

最長遠目標應該係反攻，唔單只要守住香港，仲要令全中國都得到民主自由（呢個其實亦係上一代追求緊既野）

只係我地因目標太難而後退左，由追求民自中國變成守住香港。

佢心最長遠既目標應該係民主中國既總統

後退還後退
盲反只會令支持大中華既割蓆
倒不如依家團結

所以話大智慧

即係叫你扮中國人得到大部分人支持先，好似今次反送中 暫不提港獨，令全香港支拎你先

其實佢先係最醒嗰個

咁又唔洗扮
港獨本身預左全港得連登仔支持
比盡10000

所以真係想團結 倒不如承認身分 槍口對外

單機吧